[PS4]D6 PRO club 招人 (要常on) 歡迎新手

因長期得2個人玩 現收常on巴打加入

陣式暫時 4231 如果有多個ST打 442

每晚開波時間10:30-0100 星期一至五

基本要求 多pass 唔亂call波 唔好死去 至小玩到3晚 就得
PART TIME不了

歡迎新手

除cam 其他位置都收 留TG同打咩位

TG 搵你唔到

added

仲要唔要防中? 我每晚11點後都會玩. add my tg:

channel 黎既喂

要 added

左右中場/翼

中場

中場/翼

中前場

Up

推

通常11點幾歡唔歡迎

可以啊 留tg or psn

Added

morepositive
玩開st

psn:kewell2036
想打中場
psn都未續
加左今晚續完可開波

push

Pt rm仲有冇位？

no PT sorry

@kaosen3100 Tg,

唔識post 網頁link ,sorry巴打

防中

新手一名

可以打兩翼或ST

send 唔到 msg 俾你

新手 自由位
TG: fongmankin

Tg:jisoo72127

想踢兩閘位

Added

暫時夠人thanks

升D2了 繼續收人
3個長on
No part time

新手收唔手

D1 了
收後防大將 留tg

要GK嗎
@RedSoxxx

岩岩開人仔
rm 之前都有玩開
tg neale721

tg:

cdm
thanks

屌我地都係長期得2個
重招唔招

屌冇野了
又後防又D1 踢唔起呀

唔好走 收呀2個